呢排咁多利空消息，即刻訓身7500先@-@

呢排又不平等條約又武漢沙士商場生意又差仲買升嘅就on9啦

即刻全倉訓身南方兩倍看空恒指
7500先又唔會被大戶殺

班傻子仲玩牛熊on99

姨！？7500唔係睇跌嫁咩

你個野壞左？

睇錯市就要輸錢

本人純屬分享市況，並非給予任何股票或投資建議，請各位留意

。

熊熊哈

牛牛嘻

一

食格就一定不過有少少誇張，跌0.22%先返到原位

利空變利多